<resources>
    <string name="app_name">AdoptaUnPerroRLopez</string>

    <string name="edad_Max">3 años</string>
    <string name="edad_Luna">2 años</string>
    <string name="edad_Rocky">4 años</string>
    <string name="edad_Buddy">5 años</string>
    <string name="edad_Daisy">1 año</string>

    <string name="descripcion_perro_max">Max es un perro Labrador Retriever de 3 años de edad. Es un perro muy activo y enérgico que disfruta de largas caminatas y sesiones de juego en el parque. Es extremadamente amigable y le encanta conocer gente nueva y otros perros. Max es muy inteligente y fácil de entrenar, lo que lo convierte en un excelente compañero para actividades al aire libre.</string>
    <string name="descripcion_perro_luna">Luna es una encantadora Golden Retriever de 2 años. Es una perra muy cariñosa y leal que adora pasar tiempo con su familia. Le encanta nadar y jugar en el agua, y es muy sociable con otros perros y personas. Luna tiene una personalidad juguetona y activa, pero también disfruta de largas siestas en el sofá junto a sus seres queridos.</string>
    <string name="descripcion_perro_rocky">Rocky es un Bulldog Francés de 4 años de edad. A pesar de su tamaño pequeño, tiene una personalidad audaz y valiente. Es un perro muy cariñoso y le encanta pasar tiempo con su familia. Rocky es conocido por su naturaleza juguetona y su sentido del humor. Le gusta hacer travesuras y recibir caricias en la barriga.</string>
    <string name="descripcion_perro_buddy">Buddy es un Pastor Alemán de 5 años de edad. Es un perro atlético y fuerte con una disposición amigable y protectora. Buddy es extremadamente leal a su familia y hará cualquier cosa para protegerlos. Es muy inteligente y se destaca en actividades como el entrenamiento de obediencia y los deportes caninos. A pesar de su apariencia imponente, Buddy es un perro suave y amoroso que disfruta de la compañía de su familia.</string>
    <string name="descripcion_perro_daisy">Daisy es una adorable Bichón Frisé de 1 año de edad. Es una perra muy juguetona y llena de energía que siempre está lista para una aventura. Daisy tiene una personalidad cariñosa y afectuosa, y adora pasar tiempo con su familia. Es muy sociable y le encanta conocer a nuevas personas y otros perros. Daisy también es conocida por su suave pelaje blanco y rizado, que la hace irresistible para abrazar.</string>

    <!-- Razas -->
    <string name="raza_labrador_retriever">Labrador Retriever</string>
    <string name="raza_golden_retriever">Golden Retriever</string>
    <string name="raza_bulldog_frances">Bulldog Francés</string>
    <string name="raza_pastor_aleman">Pastor Alemán</string>
    <string name="raza_bichon_frise">Bichón Frisé</string>

    <!-- Tamaños -->
    <string name="tamano_grande">Grande</string>
    <string name="tamano_mediano">Mediano</string>
    <string name="tamano_pequeno">Pequeño</string>

    <string name="deseas_mas_informacion">¿Deseas más información?</string>
    <string name="boton_mas_informacion">MÁS INFORMACIÓN</string>
    <string name="boton_ocultar_mostrar_detalles">Mostrar/Ocultar Detalles</string>

    <!-- Formulario -->
    <string name="texto_inicio_formulario">Estás rellenando este formulario para pedir información sobre:</string>

    <!-- Formulario, texto dentro input texts -->
    <string name="nombre_formulario">Nombre</string>
    <string name="apellidos_formulario">Apellidos</string>
    <string name="telefono_formulario">Teléfono</string>
    <string name="email_formulario">Correo Electrónico</string>

    <!-- Boton formulario -->
    <string name="boton_enviar_formulario">Enviar</string>

</resources>